請大家去double check下自己選民資料 同埋呼籲人登記選民

//

我朋友啱啱check
突然變咗唔係選民
佢上年明明仲有去投票
大家得閒都可以順手check下double confirm
趁仲有時間

//

身邊有朋友都真係無左選民資料
趁重有時間快啲check下
同埋呼籲未登記既人快啲登記！

推

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

選民都DQ?

將賣港議員踢哂出去，不論係區議會定係立法會

係咪輸入自己資料後佢有自己既地址,邊區,咩組別就代表已經登記左?

真心有朋友無左資料 所以幫幫手傳開去

應該就係

14號申請左
希望14日內有信寄黎, 28號都冇打去仲黎得切

係咪填REO-1就得

打漏左唔好意思,我指新登記

點解我禁唔到下一步？

快登記！7月2日選民登記截止！

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂

邊度下一步？

你要CLICK左條聲明先可以禁下一步阿

係
順便check清楚有無派錯選區

謝,已完成

佢話我唔係2018 但編制緊臨時2019 即係點？

就係聲明完 入完資料禁唔到下一步

即係你無登記囉

Push

得左啦又

再問多野
地區及分區果度

我住將軍澳填左西貢OK?同埋呢度點刪左唔需要既地方
香港島/九龍/新界呢個位

唔清楚 推下睇下有無人知？

過咗截止日期 但明明7月2前已寄咗信去申請 再問都冇用？

推 有無人解答到

認真問 有資料係咪等於可以投票
我之前收到信要確認地址但我唔記得左確認

有機會係新登記既朋友 2018年登記冊當然未有你名 今年黎緊果本先有

每年都有個臨時冊，喺deadline前登記會落咗今年度嘅臨時冊先，你趕唔到上年出冊所以2018冇名

簡單而言，你今年2019臨時冊有名，今年就可以投票

選民資料俾佢查到錯會dq

可以填表嗰陣打「新界西貢」

我已經填左,駛唔駛/可唔可以再填多次
個欄填左西貢

如果唔放心，可以28號打上去問，如果佢話收唔到，你可以email 交form，起碼叫有個email record可以prove到你準時交

可能係vetting信，唔覆會畀人dq，最好打上hotline問

不用了，香港只有一個西貢

非常感謝

收到地址查核信要7月2日前回覆

我都係之前有份投，但個網話我唔係選民

好慢

可能vetting嗰陣畀人dq咗，打上hotline問吓，冇紀錄就重新登記

推 唔好做選民都比人dq

load 唔到個site

This site can’t be reached

會唔會同之前唔見兩部有選民資料嘅電腦有關？

唔該曬Ching ！到時票債票償

屌係喎 咩事..

如果有2018 但冇2019臨時
係咪即係冇左？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

應該有寫你咩區就可以
樓上有巴打話 //每年都有個臨時冊，喺deadline前登記會落咗今年度嘅臨時冊先，你趕唔到上年出冊所以2018冇名//
所以你上年有名應該就唔會再寫2019臨時

禁唔到下一步即係冇？但之前有投票喎

上網睇到有資料但依加仲未收到信要確認地址係咪都得架?

唔太清楚 有可能個網死左
因為上面都有巴打話上唔到 我都試過幾次上個網都死死地
建議過陣再試下 SORRY
唔好嫌麻煩 因為真係好重要！！！

有新消息再通知啦
得閒叫身邊d朋友都check下

因為我睇我自己嗰個就有2018 又有2019臨時
但我男朋友就有2018 但冇2019臨時
我驚佢今年會冇左

check咗
仲有 thx

大隱隱於市

你整個黨出黎, 件事會變質, 又容易俾人打擊.

一個強大的市民平台, 做好這角式就好.

巴打可唔可以幫手答下 #73

個網好撚慢

屌你老味, 縮沙

SOR 覆錯POST

岩岩登記左

聽朝打去熱線問最穩陣

樓主理解錯咗：

我講嘅係今年新登記嘅唔會喺2018嘅冊出現

但係你2018年或之前做咗選民嘅，你今年都會有名，如果2019冊冇名等於你冇投票權，即係你畀人dq咗，巴打要留意

你幾時交表？但正常個冊有名等於可以投票

睇 #83
不過最穩陣打上去問下？

我係2018登記既因為聽人講舊個D會有會確認信要回覆驚到時唔投得票先問下

巴打 想問下
因為#73個CASE係佢有2018 又有2019臨時？
但我果個只得2018?
係正常？

Example:

臨時冊= 未修訂好嘅冊
冊= 最後修訂版

你上年有名，冇特別事，今年都會有名；

如果check到上年有、今年冇，就有機會你冇覆vetting 信，畀人dq咗去咗

樓主你最好check多次肯定，如果冇就打上去問吓咩事

2019有你名就okay了

好 謝謝巴打

繼續推！

Pushhh

想問下個電話係咩

2891 1001

我頭兩次都係俾咁 但係填第三次 再交就搞掂
可能要俾啲耐性

個網好廢 係咁死

佢個垃圾網連上都上唔到

琴日已經係咁
突然太多人上 夜晚記者會個陣上就好順

痴撚線我上年明明有登記有投
但啱啱用你條link check 話我冇

上年有新聞話好多人無確認住址 所以DQ左

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

再推

咁樣就冇左幾十萬八十後選民

快啲呼籲啲人double check下

我已向公司唔小心 print 多左十份登記表格，有六份已有人認頭。

感謝巴打

push

有冇人有時間搵搵上屆區議會啲
爭幾十票險勝嘅資料

可以做啲文宣...
等啲人知道..
其實爭佢一票真係可以爭好遠
快啲2/7前登記同一定要投票

屌唔記得改地址
過咗期

打上去問下有無辦法？

下年請早，今年返去舊區投啦

有冇ching解答到我
咁樣係咪得咗

聽日打個電話

巴打求答#149

yes、11月24記得投票啦

想問寄完信後， 幾耐先收到選民嘅確認書

好似無講
建議你月尾上網check下或者打電話confirm下

14日內

無
除非你被選舉事務處vet緊

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推！！！！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

仲要幫埋屋企人check

69響條街個選民登記攤填完 到依家都冇消息

14日內有確認書
收唔到打上去問啦！！！

推！！！

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)